GFRIEND回歸咁大件事 愚樂台竟然冇人開POST

GFriend個人預告照公開 化身叢林精靈引發期待
GFriend第二張正規專輯「Time for us」將於明年1月14日下午6日(韓國時間)通過各大音源網站公開。

又想黑==

嚴智比之前靚左但著咁仙氣既衫都未係好carry到

我連登第一ONCE黑死你班BUDDY

好可愛。。。

樓主仲敢開gfd post 未比我打夠?

umji越大越正

打撚死你阿我==

腿隊咁正既

Ig見到個post呆咗

/|||||||||||\
|| o | o ||
|| .. ||
|| _ ||
||\____/||

又係你隻ONCE9

想同佢2個做愛交流 純交流no色情

點樣做愛純交流no色情阿射精SIR==

銀仔同掃黃合照張圖會唔會p得過份左
直頭認唔到銀仔

房中，又名房內，方技四種類之一，是中國古代優生學、性醫學與性保健文籍內容的綜稱。

除了在中醫學理及應用知識之外，也被道教用作修行方式的一種探討——以「道」御「術」，「道」作為指導原則，而「術」則為一般技能操作層次的描述。房室養生的技巧通常稱房中術，或名房術、黃赤之術或男女合氣之術。大多數的房中術，都是男子對女子施行。女子對男子施行的房中術，又稱為「媚術」，目的多在希望吸引男子，生育後代以及停止男子外遇。

喪狗真係好博學...

房中術正經交流心靈 係會射下精但都係正經的射精

Eunha sowon下面嗰個係邊個

YUJU LO==

雖然啲圖好靚
但P到唔撚認得啲人
eunha同yuju 真係唔撚認得

概念圖一向都係落重